十年前既今日

岩岩係廁所刷牙打算訓教, 突然醒起今日係6月中有多
開著返電腦, 找出10年前的MSN history
原來10年前的今天剛剛好是和她告白的日子

很記得10年前在高登感情post問過, 我和她的情況算係點
我記得當時, 我甚麼也沒講, 但出街時手已拖
點知個個都係話我沒機會, 沒行
唯獨有個reply係話我明顯已經得米, 其他人只是講反話

10年前的今個晚上的情景我還印象深刻
和她坐在地鐵月台上, 大家沉默了一會
突然莫名的勇氣就向她告白了
之後她沒有回答我, 話要一些時間
到了夜深, 她在msn回覆了我, 於是我們便開始了

甜蜜的日子大約過了三星期, 之後她突然避開我
電話唔聽, SMS同MSN唔覆
在最後一次見面時, 我問了個問題: 我地之間有咩問題
她回應: 你覺得呢
之後我們便回歸沉默,變回一般同學了

到了今天, 這個問題我還是仍未有答案

我們仍未知那天所問的答案